如果去單剪俾人剪到咁你會點做？(圖)

歐陽震華

個老母好好 我細個比人剪柒左我老母會話好快長番 其實幾清爽

諗起之前有個po，有巴打話條女似bobby

老母一定想個仔剪到勁短覺得底啲唔洗成日剪

細路哥有咩所謂

柒到盡頭便是型

失傳多年嘅潮童再現！？

d所謂髮型師明明自己想操頭

收視率一定高過舊髮型,btw 比50蚊就唔好要求咁高啦

多好樣的兄弟～剪到似馬騮

柒頭無限好～有事問娘親～

叫得Cut EX，仲唔有仇報仇

狗思想 你生得咁撚樣衰你都冇所謂

見過有人自稱係有頭髮版歐陽震華

速剪果d師傅train幾耐就可以正式開工？

咁都有自稱似條友應該幾好笑

真心唔敢去速剪
上次經過見到個客比個髮型師 剃到個後面啲頭髮無咁一忽

認真，係超型！

但要頭髮夠多，夠硬先carry 到。

佢個小朋友未係好農密，但都carry 到。

見不到肉就ok.

利申： 唔係髮型師

咁最後點搞返掂？

型
好似外國啲Nigga咁

似nigga係讚定彈分唔到曲直

冇樣好難睇得出襯唔襯

我覺得本來個髮型好好個女人支那人黎？咁都好睇

小新頭都幾好吖！

成個力架咁

細路嚟講幾型

而家D家長真係好錫仔女
好撚幸福
以前比D呀叔剪到一忽忽
短就係抵 就係好

我都覺得好, 9/10, WILL COME BACK

香港d速剪掛羊頭賣狗肉...

sor...香港好多都係，唔一定速剪

參考銀魂

好型喎 大把球星rapper咁剪

屌，由架仔變左做大陸仔

d臭閪髮型師都on9

叫佢跟返個形剪，都梳埋俾佢睇都剪唔到

仲要剪完chok個懶pro樣出嚟

每日瞓醒照鏡望到就想打鳩條撚樣

有畫面

根本型
有Brooklyn既rapper feel
只需講句yo wtsup check it out
返幼稚園溝到十件八件女係基本

到你大個睇返d相就覺得on9

童年陰影
俾人笑

其實係，諗住帶條女返屋企睇細個啲相，一打開相簿全部柒頭相都唔知點算

關係咪大陸人撚事咩
你係咪ON9, 睇個髮型人地品味唔同你又話鳩人係咩咩人?

佢意思係因為普遍大陸閪品味都好撚差 你咁嬲做咩姐

啲垃圾速剪點解仲有人幫襯
去樓上鋪搵啲熟手嘅 搵個熟你嘅剪好過啦

【CCTV震撼片】鏟青頭唔啱大隻佬心水 髮型師遭強壓剃頭

btw我中過好多次呢啲垃圾速剪 同垃圾上海理髮店嘅伏
而家有間樓上鋪剪開

成個Daddy Yankee咗😂

如果個細路 頭髮濃密 就唔同效果啦

做得好

你老母好好，我老豆直情逼我捉鳩我去剪陸軍裝/光頭

其實本身都好短 除左咁剪仲可以點剪

柒撚到化

以前我老母帶左我剪到上面咁 番學比人笑光頭仔 笑足一個月 而家仲有童年陰影

平時都唔會特別歧視男定女
但大部份女人真係唔啱做髮型師
試過喺太子間W字頭salon剪
叫佢跟番個長度修短少少 整齊番就OK
屌佢老味幫我剪到短一短
成個頭差不多一樣長度 勁撚似大陸仔咁
屌你老味

點解剪完變左力架

要襯只得架

啲同學行過個個當你狗咁摸你個頭 on99

你生得柒昨

炸雞特攻隊頭 好能潮

笑到仆街

呢隻髮型係支那好興

成日同老豆企門口睇人點剪
見過有男人比人剷到側邊一忽忽

一樣，上中一前剪髮，老母貪平又剪開就去剪左，
由長髮剪到男仔頭咁，係好短前陰都係眼眉以上個隻，然後中一上學期俾人笑到痴線

利 男絲

認真 右邊果個頭貼近潮流啲喎
左邊果個雖然ok 但有種停留係6-7年前嘅感覺
不過潮流唔係人人carry得起

我成個小學生涯頭髮無貼過膊
老豆老母逼我剪陸軍裝 話唔使吹頭唔使成日剪頭髮 慳翻啲洗頭水咁話
直至我老豆老母離婚之後我先留長頭髮
個時翻學日日喊 學都唔敢翻 驚比人笑男仔頭

就算唔係速剪都係一鳩樣，
俾埋圖，張圖髮尾有卷既，咁剪個陣正常都會預長d俾你自己卷，屌你老母人幾短又剪到幾短，彎入去就變剃，前陰前平仲要唔撚齊

個陣旅行前剪，我sad到癲

如果carry到幾型

剃光頭推到重來

其實ok喎

諗起Mr. Bean 扮髮型師段片

眼高手低咪撚學人剪呢個啦，睇個額邊收尾都唔同，剪到同張圖一模一樣就型啦

即刻諗起佢

金鐘毒撚有咩所謂剪到龍珠咁都溝唔到囡

好似we7的大媽，個po好好笑

d 剪髮狗真係好撚賤格，唔明點解無聽過屋比人放火或者入面d 友比人打

你就係個髮型師?

龜頭咁撚樣

做乜鳩係玩具台

小新

好慘

人型就鳩剪都型...
不過carry唔起嘅機會比較大

係勁好笑

富蘭克臨

其實最尾都係睇樣，如果似Edison，點剪都型。

如果似偽毒坤，不如直接去整容…

可能個𡃁仔係北佬線眼樣

比我剪光佢

唔知 經過見到

想知去啲人點解會咁大勇氣去速剪

良心髮型師
剪到咁短個細路有排都唔洗剪

型撚到仆街

小朋友都要mk頭

OK型KAI子牙

依家成廿歲老母見我剪完都係話做乜唔剪短啲

窮人生仔

遮住左面型幻想唔到
可能好襯個細路呢

幾好睇

真

拎d外國30歲型既鬼佬比無用
呢家只係個小朋友

我都係住西貢
間野個招牌寫日文字
岩岩開果陣 啲西貢友上網check過 係冇呢間野
據我目測 成舖都係殘體
擺撚到明係蝗啦

屌睇到最後嗰句先知你係絲打

幾型喎成個eminem咁

頂唔撚順d logic真心好撚ON9

啱啱好及肩嘅女仔更吸引

OMG

去速剪不如去屋邨三四十蚊剪左幾十年髮既理髮屋

我人生試過二個女髮型師
第一個 我叫哂佢點剪
佢話咁剪唔好睇嫁 跟住亂鳩黎
剪完成個柒頭皮 應該學師黎...我屌
第二個 都幫親過佢幾次
有一日佢突然幫我剪左 樓主張右手面個頭
你留少少陰 我gel下 我無咁嬲

D女髮型師真係好on9

女人剪髮 同女人楂車女人砌機
危險程度可以睇齊

港媽vs港女髮型師

以前我讀中學會叫呢啲做阿旺頭

好耐無聽過阿旺

玩具台

以前成日都係陸軍裝小學每次剪完都比班仆街笑飽魚刷

先唔理佢個仔剪成點，但我覺得個髮型師手工幾好喎

其實師傅剪得幾好
又貼又圓 冇起角

個髮型師係咪叫群姐

惡得好有氣質
利申：真心讚你，係有d惡

望落去個額闊到

屌毛都未出齊
學咩人整個頭

認真 型喎
不過剪頭髮一定要溝通清楚 人地老母一開頭唔同意既話咁緊係唔撚得啦

宜家興光頭靚仔

佢個仔樣衰就剪咩頭都柒啦

全盛嘅EDC真係無得輸

柒頭kid

幾得意

雖然 遮咗樣
但我覺得幾好睇喎

之前巴士唔係有條傻9剪前面個女仔頭髮，跟住比人告襲擊既咩？可唔可以告9個髮型師？

樣既問題
佢其他髮型仲型

認真 nigga剪呢啲係幾型
o dem個種
但亞洲人白人就好柒

幾隻字笑咗我幾分鐘，c兄好嘢

細個唔注重外表，髮型著衫全部柒下柒下
大個左一張見得人既throwback相都冇

其實冇乜問題，呢隻頭個精髓係 Fade，的水唔可以鏟實線出來，否則會好薯

有5個"髮型師"出現

好笑

剪前似ABC
剪後似蝗子
俾我都嬲啦

剪到龍珠咁有邊個會溝到女

支那人最鍾意哩啲頭

好耐無聽過龍珠頭

u racist!

咁細個就介意自己髮型
仲要介意到街都唔敢出
佢父母真係「教導有方」
肯定成日講，講到個小朋友驚

9up

條女

好撚慘

佢剪頭髮果陣，順便曬埋燈？個額頭果左咁多

作哂成首ok？

做乜跳晒掣咁呀
唔通....?

edc五官輪廓靚 剪短露額會突出到佢既優點 所以五官唔靚既多數留陰會好睇d

五官柒既話個陰留長到可以遮埋個樣就最好

好睇

你個撚樣柒緊係啦

架仔同大陸仔一樣咁7

幾靚仔吖，短先靚仔架麻

問都唔問就落刀剪 我係個老母會屌鳩佢 同埋一蚊都唔會俾

輪廓森既剪依 d頭好型

係幾型下

港喱鬼識欣賞呢啲硬朗俐落髮型咩，吓吓都中意留到厚一厚冬菇頭咁撚樣

嘩 睇來要句句認同哂你地先係真香港人
好想得到巴打們既認可呀
我要做真香港人！

嘩 你彈架仔
唔通 你係支那人？

而家興 係咪叫crew cut

兩個髮型都唔同

同
濃密 同 唔濃密 分別啫

係咪想扮陳小春個仔

段片真係睇親都笑
個種空洞既眼神
所以髮型真係好影響一個人
但我覺得最仆街係感覺個髮型師都冇諗過個頭襯唔襯個客 純粹為左剪一個頭咁

你自己睇返相都會問老母點解帶我去果度剪頭
開始憎老母憎屋企人
Etc

幫襯過
個男都剪得還可以 個女既真係dllmch

嘻哈既野，你識條撚咩！

右邊果個還好吧
而家唔少小朋友都係呢個髮型
左邊果個成個大陸哩咁

靚仔點剪都得

樣既問題

只有細路會明白細路

依d頭大陸仔先剪

剪頭髮呢味嘢真係要親身試伏
搵到個啱嘅就永世都搵返佢剪

剪嗰個肯定係死tb 唔係就叫佢男朋友以後都留呢個頭睇下型唔型

呢個做咩撚野 佢同髮型師應該有仇

柒左啦 收番埋啦

Lm

如果未有嘅話
千奇唔好生仔唔該

今次真係Not Afraid 唔撚驚

媽媽 我個頭好柒呀😫

自己攞黎

我好認同你呀, 你講得好岩呀

垃圾髮型師 剪柒人地個頭就會賴人個樣

做乜撚野

好撚正

本身個頭都7

樣衰點剪都差唔多啦 平就好